［山竹］你屋企有冇痴玻璃

我冇痴玻璃 老母嬲撚左
利申 公屋撚

有👍🏼
冇👎🏼

慘...

好多負皮

痴咗兩隻窗
算了 太煩 唔痴弓

依加就俾個數據老母睇

Lm睇港人清潔玻璃窗

年年都唔痴